入黎講低呢個5日輸幾多

頭兩日輸兩皮
跟住星期三四係咁儲put
今日派彩睇下有冇得追返